唔可以再比鬼令我地失去團結 大家set rules啦

如題

有法律仲唔夠？
點解要自綁？

今時今日法律都幫唔到幾多
有適當既rules 避免比人分化

反正係7月，反正係鬼
見到鬼就sip溪錢係佢件衫到

咁樣又會變相開始分化 中晒計
因為好難確診某人係鬼 好難諗🙈

法律都約束唔到自己 我想任何rules都廢
做鬼亦唔會跟你rules
唔好最哂時間討論依個問題
我琴晚都好似你咁諗，但睇見藍絲撐光頭警都係被人打先舉槍嘅時候 我就知 槍口應該要對準 唔可以再散。

我試下set第一條rule先啦

1. 不能攻擊救護員

有d野應該得鬼先會做 好似推撞救護員咁

2. 不主動捉鬼